政治上從來都沒英雄主義丶個人主義，只有水滴穿石。

英田皇室夠Power 未？咪又係要做演員，念計點延長皇室壽命。